話時話，PK鄧今朝話「盡力堵截」煙花

年卅晚開始周街煙花，圍村果班更加唔使提

記者今朝問完PK鄧，一講完轉個頭就無曬

聽日返工喇仲放
問過黎生未呀

要放既一早放晒，紅毛泥堵佢老母閪就有佢份

學似民建聯 成功爭取

咁有冇拉到人？
咁多軍火

初四先堵截
香港警察又贏

佢地係咪覺得每年新年都無人放煙花？
定係證明唔會有人巡邏？

暑假會出嚟講「我哋已經成功阻止黑暴響新年之後放煙花」

拉左人未？？

我呢邊啱啱仲放緊

白衣人走左 佢地咪到場

煙花放完 咪堵截囉

鄧狗笑而不語

黃大仙岩岩先放完

今晚成晚出面都放緊
堵條毛

今日都初四 之後仲放咩煙花姐 又蠃

你係港島天龍人?

咁工整，樓主寫緊詩呀?

新年都就完
少左人放好正常

市區煙花邊度黎